中大理大一戰，陣地戰其實有好有壞，識得運用係好有用

14年經驗
陣地戰會消耗手足意志，令呢運動好快完
冇錯，所以唔好長守係一個位 (幾日至幾星期)
咁落去大家唔好捱到好耐

咁幾時要陣地?
就係D狗進攻嘅時候
中大理大一戰大家只要有武器係手
D狗殺上黎都唔好各自走
就好似獅子去咬一群對抗緊嘅牛咁，
唔會咬得入(除非佢用真槍實彈)
佢地都係TG放題同水炮，
只要大家唔好一次過散開就唔會有手足比人捉

所以個人認為陣地戰係用黎對抗D狗想衝同拉人嘅時候
要人多一齊唔走，有幾百人佢地就唔會捉到落單
之前幾個月D手足比人捉
都係各有各走佢地先可以任打任捉
14年大家都唔還手，D狗先可以咁輕鬆捉

所以陣地可以用黎留守到佢地退後/換間嘅時間
大家就散，只要有火魔同遮陣
暫時佢地都唔會硬衝上黎捉人

黐線唔好再叫人打陣地戰!除非你有五十萬兵力!

中大同理大situation 好唔同
但係只要一玩陣地
Fail係遲早

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

所以係D狗想捉人果時，
唔係講緊數幾日計嘅時間

我指只係狗咬人果時，用陣地保護大家